【突發】 有班後生仔為啲癡線佬寫咗首歌

最近兩個月，可能係香港經歷過最黑暗嘅日子
頻頻出街發夢嘅大家
可能都試過比陌生人，甚至身邊最親嘅人
指住嚟鬧，指住嚟侮辱

佢地話我地搞亂香港
佢地話我地無用
佢地話我地癡線
佢地話我地傻

但其實，佢地鬧我地嘅原因
就只係因為我地明白一啲佢地唔明白嘅野

所以我地一定要堅持落去
直到成功嘅一日
咁先可以證明到我地一直以來都無做錯
錯嘅係呢個社會，呢個政權！

我同我嘅朋友一齊整咗首歌想送比大家
條片可能未係好完美，小弟唱得都未係最好
但希望首歌可以成為各位巴絲繼續堅持落去嘅小小動力！

送比大家 《天才與瘋子》

香港人 加油！！！

推

我們城市中流傳着這樣一個悲劇﹐大概說的是﹐天才在成為天才前﹐都曾經是個瘋子。

因為天才說的話和其他人都不一樣﹐因此人們恐懼﹐恐懼自己過去相信的會在一夕間被推翻﹐怕以後再沒有可相信的事。

「不怕、不怕﹐我們人多的是。」

於是多數暴力每天攻擊着小眾﹐那些在大眾間的少數﹐然後把他們指認為胡言亂語的瘋子。翻騰着的輿論的海﹐這些年來淹沒過多少天才？

所以數十年後﹐這都市中的天才好像滅絕了﹐而平庸的人都在竊笑：

「終於、終於﹐所有人都和我一般平庸了。」

《天才與瘋子》

曲：Gordon Ho 何景熙
詞：陸以行
編：Chick @wake in silence
影像：Circle Yau 邱曉萱

這個都市中 遍及了殘暴
大眾歪理像至寶 多數是把刀 真話被圍捕
荒誕生態中 破壞了沈默
大喊所信是正統 打破舊作風 竟好比發瘋

可有改革家 沒歷盡唾罵

我是天才我懂 面臨發瘋指控 唯有 激動
我是天才你好 任憑某君指控 胡說 真話
證明我不瘋

一片恐嚇中 昨夜再行動
摸黑刀劍在逞兇 拘禁着怪胎 恐懼極難耐

黑暗史記中 捕獵又策動

我是天才我懂 面臨發瘋指控 唯有 激動
我是天才你好 任憑某君指控 胡說 真話
證明我不瘋

要是天才發瘋 被馴服的操控 無法 掙扎
我是蠢材我懂 為何要當小眾 唯有 聽話
證明我不瘋

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

光復香港，時代革命！
8月3 旺角集會！
8月4 將軍澳遊行+港島西集會！
8月5 三罷+7+1區集會！

8.5全民三罷

幫推～

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

有興趣可以入group:

Ho ball Ching

希望大家會鍾意

好鍾意啲詞

幾多聽喎

多謝

好

再聽多啲

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

這個都市中 遍及了殘暴
大眾歪理像至寶 多數是把刀 真話被圍捕

荒誕生態中 破壞了沈默
大喊所信是正統 打破舊作風 竟好比發瘋

可有改革家 沒歷盡唾罵

我是天才我懂 面臨發瘋指控 唯有 激動
我是天才你好 任憑某君指控 胡說 真話
證明我不瘋

一片恐嚇中 昨夜再行動
摸黑刀劍在逞兇 拘禁着怪胎 恐懼極難耐

黑暗史記中 捕獵又策動

我是天才我懂 面臨發瘋指控 唯有 激動
我是天才你好 任憑某君指控 胡說 真話
證明我不瘋

要是天才發瘋 被馴服的操控 無法 掙扎
我是蠢材我懂 為何要當小眾 唯有 聽話
證明我不瘋

估唔到你咁熱血

好波
推

倒不如…

5/8 見

自推

五大訴求
缺一不可

輕輕一推